仇思達個樣真係好唔正氣

一睇都唔似好人，而且條友個background咁鬼

染髮係香港都係比人當爛仔